值唔值比多3000，直上a6500

A6500貴a6300成$3000到底值唔值
同打算買支18-105玩住先

係咪要開始窮三代

咁買定焦定18-105先，遲下會去旅行

剛賣a6500，操控好怪，仲失驚無神noise banding